30年前的倪匡疾呼香港人應該設法買個荒島

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

點解唔係佢地走,
而係我地走

不過30年後既現在
一定可以掌握到我地既管治權
香港加油